中國武警充香港警察證據

證據就係唔夠人簽呀

仲有兩日炸 竟然仲未夠數 人都唔夠點証明

快啲同我簽左佢

Push

推

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

push
721

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

巴打可以開多個加埋輪姦？

推 就過期

呢個聯署其實唔係我開 但簽左呢個先 就到期

輪姦要再搵多啲證據先 但希望唔會有

大家努力散出去

自推

自推多10次 1

自推多10次 2

自推多10次 3

自推多10次 4